{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 헬스케어타운 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もしチェックインが21時以降に予定されている場合は、事前にお知らせください。 人数追加時には一人当たり40,000ウォンが追加されます。 追加で寝具をもう一セット要請される場合にも、40,000ウォンが追加されます。 当日予約は払い戻しが不可能であり、宿泊業者のキャンセル料ポリシーによりキャンセル料が発生することがあります。 予約前には客室の基準人数と最大人数を必ずご確認ください。 連泊予約の場合、途中で退室して部分払い戻しやキャンセルはできません。 各客室には地上波チャンネルのみ視聴可能なテレビが設置されており、客室ごとにWi-Fiが設置されていますが、パスワードはありません。 ペットは入室禁止になっており、ろうそく、携帯用ガスバーナー、爆竹など火災の恐れのある物の持ち込みも禁止されます。 タオルや寝具の汚染またはアメニティの毀損時には、その物品の全額価格を請求します。 遅い時間には、他のお客様に不快感を与えるような高声、放歌、または喧騒な行為や飲酒歌舞などの行動はご遠慮ください。 客室内で肉、魚、魚介類などを調理する場合、不快な臭いや油汚れで客室が汚染される恐れがあるので持ち込みを禁止し、ストライカーシレイビット。 ミニマートは9時から午後8時まで、ジムは9時から午後8時まで運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが21時以降に予定されている場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックインが21時以降に予定されている場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には一人当たり40,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "追加で寝具を要請する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で寝具をもう一セット要請される場合にも、40,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセル料金はありますか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しが不可能であり、宿泊業者のキャンセル料ポリシーによりキャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数はどれくらいですか？",
            "answer": "予約前には客室の基準人数と最大人数を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、途中で部分的な払い戻しやキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "連泊予約の場合、途中で退室して部分払い戻しやキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "テレビの視聴は可能ですか？",
            "answer": "各客室には地上波チャンネルのみ視聴可能なテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにWi-Fiはありますか？",
            "answer": "各客室ごとにWi-Fiが設置されていますが、パスワードはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室禁止になっており、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "火災の恐れのある物品は持ち込み禁止ですか？",
            "answer": "ろうそく、携帯用ガスバーナー、爆竹など火災の恐れのある物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "タオルや寝具の汚濁やアメニティの毀損時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "タオルや寝具の汚濁またはアメニティの毀損時には、その物品の全額価格を請求します。"
        },
        {
            "question": "夜遅くにはどのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "遅い時間には、他のお客様に不快感を与えるような高声、放歌、または喧騒な行為や飲酒歌舞などの行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で肉、魚、魚介類などを調理する場合、不快な臭いや油汚れで客室が汚染される恐れがあるので持ち込みを禁止し、ストライカーシレイビット。"
        },
        {
            "question": "ミニマートとジムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミニマートは9時から午後8時まで、ジムは9時から午後8時まで運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 673
    }
}